KKBOX 免費無損音樂挑戰

啱咗1、2題我其實都係靠亂估撞中
如果有巴打啱晒5題分享下自己用緊咩設備

冇人推冇人玩嘅話 唔緊要
有咩新耳機出咗嘅話大家記得KKBOX 有呢個挑戰就得

贏咗會有得免費聽?

贏咗好似淨係可以show off 自己金耳朵

有得show off係木耳我都可以考慮下

木耳先正 唔駛買貴耳機
做完個test 我都要考慮賣耳機

啱4題

5題中曬，比我想像中容易
估唔到自己對耳又幾靈
古典樂一聽就分到

冇得喺個app 入面click 嚟玩？

但係KKBOX佢本身都係得320K

岩4題
用airpod pro測都幾明顯聽得出分別
但一定要兩首一齊聽先分到

明顯試水溫遲啲升上無損啦

錯1題 airpods聽

台灣出左啦
問過香港fb話有努力籌備中

平時喺spotify聽嗰種feel嘅就唔係無損 我係咁分

想試下有冇市場上無損
如果個個都分唔到 咁唔做

樓主弱聽

台灣出左無損版喇
係香港未有姐

出冇損就正 我對喇叭有用

唔使加價就好了

唔知有無moov錦多無損

試左幾次先聽得出~

古典同動漫試三次都係中5題
用KZ zsn pro

利申用開youtube聽歌